返緊文職嘅你入一入黎

放低你地返緊份工嘅最低要求同待遇
重點：請唔請人
覺得依家返緊個份冇咩發為，想轉工。

小型公司officer 11k，成個office得兩個員工（計埋我）

小弟背景資料：化學hd grad（from ive),21歲，中四開始出黎做野，工作經驗5年，文員經驗1年，依家除左文員全職仲返緊一份pt同一份炒散

有冇巴絲打可以介紹份待遇好啲嘅份工黎返下

留名睇荀工

唔好同我爭

邊間公司會請人妖

你個間